狗仔食靈芝有冇用?

見到有d係for狗狗食既寵物靈芝，想比屋企隻8歲狗狗食下，等佢長命d，健康d
有冇巴打絲打買過比狗狗食，係咪真係有用?

屋企15歲狗仔食左安固生雲芝丸兩個月（係雲芝！同靈芝唔同。）感覺好好，明顯精神好好多。食之前懷疑有肝癌，因為有共識唔會開刀做手術。醫生建議食雲芝，佢個個案食靈芝反而會刺激左，會令病情嚴重咗。

建議睇左有中醫底既獸醫先，問下咩適合你狗仔食。

好啊 thank you